保守估計 港樓至少仲有50%增長空間

理由如下：

1. 10%增長來自 1718年股票大升 財富效應之下 香港人套股買樓
2. 10%增長來自 人民幣升值 買港樓平/人民幣貶增 買港樓保值
3. 10%增長來自 鋼筋水泥價格上升 成本上升
4. 10%增長來自 港共高價賣地托市 清除不明朗因素
5. 10%增長來自 2017私樓動工量下跌 發展商供給側改革

Yes 準備另一個升浪

反正無錢買，最好升到20萬一尺

Agger

😅

柒少陣啦

升值又買, 貶值又買, 講曬啦

吹咩

Ching, ho ball

問題係，宜個係事實呀